左膠連講街市（Wet Market)都係種族歧視

左膠logic